李力持：香港玩完

香港玩完！？
太多被洗腦的, 日日都妄想被逼害症🤬
日日閙大陸有毒食品, 卻日日都自己食緊大陸食品.🤬
同係在香港讀大學, 人地汪濤返大陸創業做實事.
香港人就日日搞政治🤬
不學無術, 天天妖魔化大陸, 踩低大陸, 抬高自己, 自我感覺良好.
基本可以肯定, 香港玩完！
今天的繁榮, 只是食緊老本.
逢中必反, 不分是非黑白, 唯恐香港不亂🤬
說好的高鐵公安拉人呢 ? 🤬
天天只會抺黑, 不學無術, 被其他城市超過是遲早的事.
願香港成為逃犯天堂, 都不給罪有應得的人繩之於法, 談什麼法治社會
主子老美引渡就可以, 大陸就唔得 ? 開玩笑🤬
祝福 受傷警務人員
早日康復!